衝乜撚嘢？

香港做到了全球最大型和平抗議，國際世界已經好清楚。

抗議不果，出現武裝示威行為，根本係合情合理，社會常態。

所有人温和示弱，你睇國際新聞有咩feel？

「一d動盪都冇，即係冇咩事啦。」

叫人唔可以衝，就如受欺凌而害怕還手，害怕欺凌者發嬲，打得仲甘。

你見到你個friend俾人打唔還拖，仲叫你唔好多事，你會點？